## Домашняя работа к занятию “Docker и микросервисная архитектура”

## **Цель**:

Закрепить полученные знания по технологии контейнеризации Docker путём написания dockerfile с последующей сборкой и подъёмом на его базе докер-контейнера.

## **Задание**:
Необходимо сделать dockerfile для получения рабочего контейнера.
1.	В качестве основы, берём образ continuumio/miniconda3:latest
2.	Добавляем и делаем рабочей папкой /app
3.	Создаём простой sh файл с названием 1.sh, который должен выдавать надпись “Hello Netology”.
4.	Надо скопировать этот файл внутрь контейнера и выдать ему права на исполнение.
5.	Запустить установку пакетов python mlflow boto3 pymysql.
6.	В конце запустить на вывод файл 1.sh.
7.	После чего собрать через docker build контейнер с тегом netology-ml:netology-ml

Домашнее задание выполните в файле readme.md в github репозитории.

## **Результат**:
В личном кабинете отправьте на проверку ссылку на .md-файл в вашем репозитории.Приложите:
- полученный dockerfile
- лог выполнения сборки

PS  - Не удаляйте images, он может понадобиться в следующих ДЗ.

